A diretoria da CDL Natal e entidades representativas do comércio recebem nesta quarta-feira 31/08, às 8hs na sede da Entidade, o Diretor de Políticas Públicas Uber Brasil, Daniel Mangabeira para uma reunião. Em pauta, a implantação serviço Uber em Natal. Na ocasião os empresários terão a oportunidade de fazer perguntas e tirar dúvidas.

O Uber – multinacional de transporte privado urbano começou a oferecer os serviços em Natal na sexta feira 26/08, com a proposta de oferecer um serviço confortável e cerca de 50% mais barato do que o oferecido atualmente pelos taxistas. A chamada feita unicamente por aplicativos é de R$ 2,50, cada quilômetro custa R$ 1,20 e cada minuto custa R$ 0,17.
